---
title: 二零一九年快要过去了
mathjax: true
cover: 'https://cdn.jsdelivr.net/gh/latin-xiao-mao/img/cover/20.jpg'
tags:
  - 随笔
categories:
  - 随笔
abbrlink: '67625458'
date: 2019-11-03 09:39:03
---

<div align="middle"><iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width=500 height=86 src="//music.163.com/outchain/player?type=2&id=421091290&auto=1&height=66" muted="muted"></iframe></div>
2019年不知不觉就要过去了，回首看这一年，发现真的是百事不顺啊，但好在挺过来了。

# 2019
---
2019年也算是我的一个小转折吧，主要有几件事：
* 因为工作换了城市
* 换工作
* 焦虑

**因为工作换了城市** 之前毕业后一直呆在安徽，说实话我也没觉得安徽有什么不好的，但是无奈总有一颗想流浪的心，所以在年初毅然决然离开熟悉的环境，只身一人南下
![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/latin-xiao-mao/img/blog-content/2019/3.jpg)

**换工作** 换了城市后不可避免的需要另换工作了，真是被坑了好大一波，难受😫
![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/latin-xiao-mao/img/blog-content/2019/2.jpg)

**焦虑** 这一年来感觉焦虑愈来愈烈，各种焦虑，真是诸事不顺呢
![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/latin-xiao-mao/img/blog-content/2019/1.jpg)

不管怎样，2019年快要过去了，祝福我们每一个人。

------




<div align="middle">琵琶仙·中秋
	-- 清代：纳兰性德
</div>
> 碧海年年，试问取、冰轮为谁圆缺？吹到一片秋香，清辉了如雪。愁中看、好天良夜，知道尽成悲咽。只影而今，那堪重对，旧时明月。
> 花径里、戏捉迷藏，曾惹下萧萧井梧叶。记否轻纨小扇，又几番凉热。只落得，填膺百感，总茫茫、不关离别。一任紫玉无情，夜寒吹裂。
